成日話香港抗爭及唔上外國都on99

人地係中年人對抗政府 個個肥c大隻唔驚死梗係勇啦
依家香港班廢中奶撚曬共做大中華膠 仲要班弱質學生行出嚟 撚有得比咩

咁咪姐係及唔上外國囉
陳述事實都唔得？

咁就咪叫人學啦